冇j圖 犯罪學請入

除左城大之外
仲有咩大學可以讀
港大有冇

Push

hku social science可以major in criminology

自己揀定睇gpa定睇dse分
Thx

自己揀，hku仲可以跨faculty揀second major,可以揀科business嘅major讀兼顧興趣同前途

正wor
唔該晒

不過有部份second major要經過遴選先揀得，例如qfin

前題係要高GPA入倒HKU

樓主似乎係DSE

係 17dse